誠品有本書叫老楊的貓頭鷹排得好前

長期排頭十，好多台灣人鍾意睇

我一睇個名已經估到係大陸人寫，望兩眼d內容，十分空泛但又扮到好有道理

點解呢d垃圾書都咁多人睇？

香港d所謂文青人

文學都未掂

學人扮睇書

睇開英文書

正常應該係先識睇書後識文學，層次唔同你會唔會搞錯左

中學都有文學啦

睇書都有分扮唔扮,係咪睇聖經就最勁

呢類心靈勵志書=呀媽係女人，閱讀門檻低，識字就睇得。睇完=心靈打飛機，自然多人睇。

問題係佢教大陸個套生存法則比人

你睇下不朽咪知點解囉
依啲叫春書不嬲都有市場

買過後悔咗

諗唔通果吓想搵心靈雞湯
諗通咗就覺得佢好長氣